[雷姆]留意到拉登仔中傷侮辱女性既情況越黎越嚴重

其實你地想點？可唔可以講出黎
呢度擺低正評果近百人只係想響動漫台可以見返D討論動漫既post
你地唔肯講真係唔知你地點解不要係要響動漫台講埋D唔關事既野
你地離哂題都算，點解仲要不斷貶低女性？
郁ｄ就話人係雞，其實你地識唔識尊重？
講我就講左，教得幾多得幾多。

毒撚係咁恐怖

波台Ching 進軍動物台

咁事實真係中出過

開埋d垃圾post